{"songs": [{"title": "El dia que me quieras", "album": null, "year": null, "lyrics": "Acaricia mi ensue\u00f1o\nEl suave murmullo\nDe tu suspirar\nComo r\u00ede la vida\nSi tus ojos negros\nMe quieren mirar\nY si es m\u00edo el amparo\nDe tu risa leve\nQue es como un cantar\nElla aquieta mi herida\nTodo, todo se olvida\n\nEl d\u00eda que me quieras\nLa rosa que engalana\nSe vestir\u00e1 de fiesta\nCon su mejor color\nY al viento las campanas\nDir\u00e1n que ya eres m\u00eda\nY locas las fontanas\nSe contar\u00e1n su amor\n\nLa noche que me quieras\nDesde el azul del cielo\nLas estrellas celosas\nNos mirar\u00e1n pasar\nY un rayo misterioso\nHar\u00e1 nido en tu pelo\nLuciernagas curiosas que ver\u00e1n\nQue eres mi consuelo\n\nEl d\u00eda que me quieras\nNo habr\u00e1 m\u00e1s que armon\u00eda\nSer\u00e1 clara la aurora\nY alegre el manantial\nTraer\u00e1 quieta la brisa\nRumor de melod\u00eda\nY nos dar\u00e1n las fuentes\nSu canto de cristal\nEl d\u00eda que me quieras\nEndulzar\u00e1 sus cuerdas\nEl p\u00e1jaro cantor\nFlorecer\u00e1 la vida\nNo existir\u00e1 el dolor\n\nLa noche que me quieras...", "image": "https://images.genius.com/cee193612934a401bb7fda2e54ab24ad.1000x1000x1.jpg"}], "artist": "Carlos Gardel"}